［Tg高人grp] 生得高嘅入

有冇覺得高嘅煩惱冇地方傾訴呢？

咁不如一齊入黎識下朋友啦

只要女嘅170up 男嘅180up就可以啦

溫和派有野可以幫手！！！
今晚出唔到去既，可以幫手喺Twitter開post同retweet有關反送中既野推到上trending等外國關注
記住每tweet(post) 都要用 #antiELAB #savehk #prayersforhk 哩幾個hashtag

好多高既男會然，有冇高妹啊！

我沒有六呎高

其實而家男仔有180已經好正常
180已經唔叫高
利申：差2 cm

又係唔收巴打了

絲 全部都係絲

欣賞你既創意

扮乜7，明明全部都係巴

冇錯 的確係 180好撚柒廢
睇見180都扯撚晒火 矮到成隻minion咁
啲人仲以為180好高 高條撚咩
利申180但有人話望落唔似180
我都想搵撚含收下自己皮算

153cm可唔可以入

195 巴

Channel嚟嘅？！

個group仲有冇人用

對準政權 遍地開花

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳易幻易！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

[url]廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去[/url]

真係想像唔到三個月前連登咁垃圾

屌你老母推撚夠未

你唔好撚睇啦 臭雞！

垃圾堆 毒R

得170
絲

Tg id?

168算唔算高

黎明來到

幫推

輕輕一推